心突然的隱隱痛 如空穴來了陣寒風💨🚬

明知是仍捨不得你 我亦寧願讓情有疾而終🚬

Me

噢

又唔係我

55

。。

1001

88

Ky 係咪要迫走禾

法國佬

Ky有冇買呢場角

法國-到3我食髮菜

唔係垃圾標題，今晚全post要贏錢了

番工真係要扮on9

今朝有位話抄聖經抄緊未

可唔可以法國-3

11未

法國-3開出抽一個cda同我食delifrance

樓下係基佬

法國廢青速度入球

Gay Lo

樓上令囝

Ching ho ball

封幾撚耐牙

Good

無人想同你食

你。。。。。

goallllllll

10

lm

Buffet la 仲delifrance

=.=

沙地呀伯1:0

Goallll

法國廢青速度來多5球

抽你好冇

法國 法國 法國 啪啪啪

秦國人？

發覺快點開-3

法國佬唔係唔玩大佢下化

法國-3開出我直播同kaki結婚

Blueblueblue

厄瓜多追和反cup

法國開主其他公開lolo 7秒完事片段

kaki:?

支持

thanks

要支持了

你女主角 幾錢 我要

Nogoal@22

扮on9 d呀姐見你後生又勤力 對你好勁多

Yes

佢自己打

高價收片

屌 好無聊 番左2個鍾工 5個客都唔知有無

5000m不2價

Lolo認左7秒完事

法國公主不在

如果我係女主角7秒完事好正常 我咁靚
但就係唔係囉！

肥朱對我有咩5會
係咁jer住我

365今場無動畫睇

佢補緊習

派錢比我立刻迷盧 得左

咁咪好

2:0
繼續入

2:0

2-0🚬

Gun

我番工就係秒回 同埋用電話用到唔夠電 帶條線叉

你做香香小師妹ok?

2比0買得入球細了

唔比食煙 當你gel頭

😂😂

中！

對5住老婆大人

派錢

早晨

🍼

🍭

法國真係好正氣

賣低清lo9完事片

瓜係咪要屌？

5.5s 1.68

完場先讚

🐨

法國我隻貓既貓糧錢係曬你度

岩岩send左比你 你咁快同我爭生意

🍮

小注5/5.5先 半場再睇下點

岩

kayan 我買左d 10.5s

頭蛇地盤請5請人

同時返兩份工 收住錢買波

快入 -3

3:0🍜🍜🍜

瓜 屌你

3:0

3-0

終於正氣了

Jump 一買完5/5.5a

妳賣點係高清姐

瓜正氣d 可以嗎

6:0未？

又fake

法2:0

未有工開 炒住散先

但我賭錢唔上唔落咁

dllm

fake?

半場比多幾甩

=.=sad

唔係問我阿可？

2-0🙄

跟左lo -3 呀~快d 入多幾球啦

瓜 快入

瓜中柱

手牽手
跟我一起走

法國這隊波永遠太少入球
因此花300買了你個-3

Don't give c ar on99

9.5想練心

竟然知係咩歌

反CUP未

瓜隊 想典？

唔唔想出線？

厄瓜反cup未

9.5s 2.02練緊

想知上一屆U20，邊個國家係冠軍

恭喜你入教了

30分鐘就開8.5
馬會係咪覺得唔會多角呀?

france plz dont give a shit

其實係咩歌?

茫茫人海

法國入球 快

引小

我超買左主盤 想補了

今日只入一次錢

因此我喜歡花一天 跟你一齊做愛

4c

有無巴打入角大

6:0快

唔係呀~開波前先買, 得1.7
不過好細注, 當睇波only
洗唔洗跳船?

編號
3141
投注類別 下一隊入球
細節
星期四 1 法國U20(主) 對 越南U20(客)
無入球(第三球)@15.50 $10
金額 $10.00
補飛><

咁無信心架咩你

入波阿

我連自己也未愛得起～yeah

冇買5.5s

屌你老母臭瓜

法國

法國小兒快贏4-0！

6:0

個主勝升得咁快MOLAMOLA

有點難度

法包

-3已死

4-0夠了 買了3.5

理得你 唔入球就全部收皮啦

Diu

幾分鐘前no goal @15
Now 8.75

係咪得我同kayan 買左沙地
好似個個都叫反cup既

Cd-rom們都跟了盧司令

30

盧又比毒尿害手足...

kayan 真係先知黎

盧仔又冇左10蚊

入多粒好了

唔G 點解覺得瓜瓜冇希望

唔怕啦~佢買左5k 主-3 wo

我信佢all in了100k🤢

我都買左

我知 我求其搵啲野笑下佢
我都買左主-3

我見到ky 出我都即刻轉航了

法國小孩入多3球開主其他請是但一個手足食雪糕

瓜12碼..

我

瓜12m?

5/5.5s可買

miss 啦不如試下

瓜 我屌你老母 快撚7啲入

同意

哈哈哈

第一個請你

又miss

me

我地坐小船

10.5s 你覺得頂唔頂到?

瓜Jumped

盧屎買左幾錢法-3？

又miss12m

小船號, 希望坐到穩

請埋香香

買親都miss 12m

Missed

好似500k

尋日伊朗教訓 下盤贏緊2球都可以倒輸全格

十蚊都呃，無陰公

賤種瓜

要屌球了

食雪糕

要補習
屌不了

瓜

法國4:0好啦

加油

不了

香香加油

你就想

下半場秒goal既話就入少少6/6.5s

個學生問我係咪今日黎 我話黎緊
佢答我 佢沖緊涼（仲有20分鐘先夠鍾）
咁姐係點

仲屌咩牙
買左都覺得反唔到CUP 投降輸一半

洗定白白等你

女學生?

去7仔買定啦

女？

洗定patpat

應該冇乜野 我成日都係呢度講我去沖涼

300

細注

個學生幾歲

用左瓜做膽 哈哈哈哈。。。。

機會嚟啦，飛雲

跟住盧就會唔見左幾分鐘又出現番

係7秒

乜撚yeah7秒呀

Hahahaha

瓜達hahaha

有個瓜字都係食屎9

你太睇得起佢打飛g既時間。。

Ky 出水比 我補血
等我可以繼續買

有個拉字都係

你幫過佢

系

愈講愈似係

拉齊奧

我聽朝就買下盤

有個紅字都係

有道理

Kaki:難道沒練習太耐，感覺都追不回來

有個朱都係死肥paul

5好尾我乖巧

有個香字呢

好

唔係雞

世正派我50食飯ok?

我係阿我係阿yeah

50夠食?

帶美極搵u

是但啦

焗豬扒反

肥唔肥另一回事 請刷角入波

瓜瓜瓜

😂😂唔巧嬲

7.5岀現了

我朱古力無你咁小器

50 = 5:0
收到了 即刻買先

40

4:0

呢球射得靚到

5.5S 唔知頂唔頂得住

可以冰封了

瓜完半場前miss 12碼

停goal未阿屌你老母法國狗

冰封入球！！！

-2

6.5s 得1.5 屌你啦

瓜cup 啦 仆街

我行開一陣啫

清你仲有希望-.-?

C fu一直在幫u

邊有嬲 嬲就唔會一直比你地咁叫啦屌

-3開左入咁多做咩

咁低水唔買了

講得好呀肥朱

唔好啦

善好岩

Diu jor sin la

善西日日扮好人

刷角阿你 開到8.5啦快

即係買6.5s

最多21-.-

練心時候到了

我都入左

負2

收夠籌啦

書包: 真·即場法國U20 6/6.5大波

琴日下半入4粒
4:1

減2

刷角阿唔刷正仆街

high粉 2

好人卡多到可以同你玩BS對戰

橫線2

我賽前買左4.5大 我理得你 點都要6:0

最盡5:0完場

買唔到

5.5/6s足水

Agger

我覺得有機六球

瓜？

-.-下埸啦清 ME屌球都費事
開到上盤我屌樓G屎忽

刷爆角

6:0阿屌 快

9角完唔該

ccccccc

瓜皮已收

按屌到咁
難少少喎

5.5/6s la

呢位清就岩
連12M都唔入就知道咩料-.-

法國小孩開曬我要既野我年尾就去法國

比起預期中早左入 好驚

6.5就黎足水就比角..

頂到要派我了

30 mins 3粒

屌你呀封咩角

法國小孩

開角前換人

封撚到有角 我dllm

帶埋小妹

角角角角角閣閣閣閣閣閣角閣

早左分幾鐘封 on9

瓜贏到3比1 我自焚

贏曬帶埋你去

[black]就奇 你就想[/black]

8.5大

做乜唔封到完場

唔屌啦 瓜 廢撚到

起到機先 今個月善妹好淒慘

朱古力串過馬Jer Jer

臭西瓜 畀我輸半都好 屌你老味

含我JERJER

50?

法國小孩比角我 入多2球

快刷到9角

未牙

角呀

塞內加爾果場點買

世正派6蚊比我食細薯條

我要18件G

我唔串人

同我頂撚實

小孩們快來4角

三上悠亞係處女

瓜2:1 3:1到，我餐餐食1年瓜

係

法角呢

LO 係狗

瓜 咪撚出線啦你 收撚皮啦

冇角

6.5屌唔屌埋

7.5咁硬

大家要記得u20咩可能都會出現 8c

召喚角球雨

7.5企左好耐

我法國法國冇角

硬幫幫

我想跳樓又唔入多球

打左電話 法國完埸會有9角

-3c

唔該

角呢-,-?

角球雨

5/5.5s 5.5s 7.5

入多球比多3角啦屌你屎忽忽忽忽忽忽

法國硬邦邦

書包要大-.-

嘻

我賽前買架喎 買4.5大

個心嘭嘭聲咁跳牙

9.5s 5.5s

入多求同善妹表白

越南仔rc

紅埋就連4角啦

越南紅牌

笑死 瓜你收皮啦 冇防守既12M唔入
依家有防守 你入春咩

笑撚死

Give 3 corner la

搞到我都唔知 入好定唔入好

hkjc又封角

Hi

U20廢青

快黎個4連C

編號
3144
投注類別 角球大細
細節
星期四 1 法國U20(主) 對 越南U20(客)
大 [6.5 個] @ 1.89 $40

365係咁封

盧。元祖?

原來我先係瓜 哈哈哈哈。。。。。

聽日派俾你啦~就收工唔搞啦

瓜gg

同是廢青 都要逼害

13min4c是夢嗎

頂撚實！！！

厄未瓜，我先瓜

黎啦 刷鳩佢3角啦 快 4隻都唔洗你

補小小客ng先

瓜試下追和

18件G 呢

no goal2.88

-.-仲有力屌

8c mei

屌你個瓜 廢物

如果有多幾個c就好了

刷角啦屌

迫我上絕路 唔入球唔刷角

法角法角停左角

9c派三個100 中左留

6

法角法國停左角

笑9死 咁都唔入
我用6 9都入啦

-2c

6c

差小小炸

上角呀

求下你 再比ccc

10min俾3c

法國仔連3c好難爲你？

咩差少少

原來豬包出左法國6.5大-.-

笑4

我頭先有係度話俾大家知架

我都出咗
不過係c

兩斯呀

收到風岩岩好7c

我差3c -,-
瓜差3粒-,-

7min3c

8c

5/5.5s 5.5s 6.5 7.5

7

比c啦 比多兩個啦 其實唔難嫁

7c

9C求下你

6.5有無足水過

連角

有

越南仔幫手刷呀

應該有？

4.5

入左1.89

好似得1.9

有 我入左

6min2c

畀多角我 法國 瓜反cup 都派一百 cup 兩球派200

入左2.08

給多一角

2.0X 好似係

俾多分c 黎

有見過2.2

兩場一齊封？

goalllllllll！！！

on9 假波？

02笑4

有2.3

Same

沙地好波

沙地2.17 見咩客呢

瓜
左了

嚇撚死！

5min2c

2.3x 好似係

瓜 幾百 睇你出局 都抵
屌你老母

速c

我買左6/6.5s 5.5/6s 5.5s 同4.5s

🚬🚬有飯食了

有呀2.2以上

法國俾多2c一球黎

4min 2c

又miss左

全隊返去食瓜啦 屌你老母

叫左買瓜既手足唔好晒氣屌了
好撚柒呀媽呀
比隊咁既波入2粒
你知唔知醜

買埋7點波又要做野了

冇人理，7點5出

4.5s 練左30分鐘心

法國仔比多兩隻 一世愛隊

8c?

8C?

8

-1c

我有二手飯食了

咁唔洗派你啦

輸少180

瓜真係

比多c

CCCCCCCC

終於唔逼害我

3min1c

仆街瓜 等出局

講笑 唔洗派我

7.5@2.88 cashed thx ky

9C 完埸大家開心

8c好波

最後1C 開唔開到呢
感覺有D阻力

ky啜啜ok?

重注左瓜
依舊瓜真係貴

我都係講笑~由頭到尾都無諗住派你

俾多c開俾手足們呀法角仔

2min1c

7.5cash到就滿足了

法國仔比多1c 做好心

..........又比女人蝦😔

咪呀屌

-.-平注左法國同瓜
乜事都冇

嬴緊4-0 應該唔洗補時啦?

又學費？

我頂左38分鐘啦你老母
頂埋佢！

黎一角再入波啦

cccccccccc

no la

無買到5.5S 走寶了

買左 1.98

求下你做下好人比多角小妹啦

1min1c

+3分

求下你

比多C啦
屌

完場啦完場啦 入波細都要頂撚實

法國bb

厄1:2

瓜1-2

Buy jor 5.5/6s 蝕左0.3

wfc

求下你地俾多c

比多C我自貼

瓜狗有種你cup 3球

瓜9c 法國都9c啦

比多C

法國仔 比多最後1c

CCcCccCcCc

CUP3球我奶樓G 個臭4

-1c 上呀

瓜一分鐘入兩球

9

俾多c

我前風白蘭恩都得

瓜要cup了
-1gel

9呀

KY

9C

8.5@4.4 goallllllll

尋日講起你

我會出水比你

10C

thx ky

10c

上天聽到我努力的哭訴

[b］快啦[/b]

9c 世正係咪執到笑

4.4咁高 幾時入

唔好爆我10.5S 呀

9.5s......我屌

求下你入波

能謝主 感謝ky

講起我?

法角仔突然咁刷得

屌妹撚開心阿
入多球就fatfat la

世正同我講嬴左500K
6.5 7.5 8.5 9.5 10.5S

1727

勁

瓜狗假球可恥

Ft 4:0

4.5 大大力針

THX KYBB

嚇死人咩~
6.5 7.5 8.5 10.5S CASHED
無買9.5

找數。。。。

-3gel

又會臨尾咁緊火

連角大都好似練心咁

Thx ky 4.5s

-3 6.5b冇人理
食撚屎

法國 -3 細球 角大 cashed！！！
瓜 crashed！！！

對面紅左

Thx ky

我有跟架

係，我同我師父講起製造商先
如果你而家呢個名係高登名就應該係你

收左錢先kaka

Thx

10.5s 手也抖了

7GE-.-

多謝ky bb

ky 神
收晒3注
6.5 7.5 8.5

終於有圖

我想講 瓜一場輸左我好多-,-

世正又係時候派me

嬴左500K 派未

咁都爆9.5s

Pmed

世正
我

5.5/5s@1.88

6.5 @2.08
7.5 @ 2.2
8.5 @ 2.05 3.9

Thanks ky

個10蚊 9.5都開到

-3 ttg4 4-0 5.5/6s cashed左2注

做乜又要人派

張相好假

thanks ky 8.5 7.5 大大力高水gel 20$注

Ky勁到

好彩冇貪佢足水買9.5s

但大球主其他書左

8.5大goooooooooooooooooooaaaaaallllll

聽日先, 收工了

真

去緊旅行都有錢收

真的 我有

唔信唔好信 數就找左

KY仲有4.5s

好彩其他補一補

岩岩上緊堂跟唔到

叫左買5.5/6s足哂水

5/5.5s 5.5s 6.5 7.5
thanks ky

super

9c咪好，係要爆10，on99

Ky水有益身心

我2邊都一樣名
但我果邊cd-rom黎

希望大家長追書包對家
再派佢100

多謝ky7.5！快d去凱c拎蛋撻

係都要嚇我

咁都10角 多謝my

新西 美國

1.7咋-.-

5好天真la佢派就差唔多

我買左10.5

佢上左樓啦

4X5 爭 美國同洪都拉斯
中既聽日出黎派錢, 收工先

佢推到100m了

同晒路

其實書包蛇好勁 連豬多 連羊多其實都好難做到咁癲

又羊了

1億

咁即係一定唔洗派你啦

btw ky成功戰勝爛包

近3日出20場 輸17場 中3場
命中率9999999999%
果3埸佢謙虛

我見到書包出大之後買左no goal有5倍

想要新西

世正係咪買緊天比高了？

好提子

要派我啊世正

新西好似有d名不副實

海之戀

你派我，我就拎d分比大家了

開始留名 15抽3 ky不用留

係 但U20買上盤未嬴過....

Lm

死啦，書包sir話佢個post推到1001會出7點水，我好想要呀，如何是好

代盧盧留

我了

食緊花之戀

禾了

Ok

法國贏了

代公主留

同門5准搞戀情

好多唔識既人留我

-3 Cashed
波膽 Crashed

不過u20正氣嘅真係無乜

暫時得法國

法國冇盤唔計

識買了

諗緊點好

意大利都好正氣

委內瑞拉算唔算 定對手太渣

個個都羊-.-

梳囉

仆街瓜呢

自貼呀朱古力

派書包ok?

我記得日本廢青上盤開出過 好似

上面咪貼左

唔理了 同世正同路
新西係睇佢上埸對越南踢到成PAT 屎咁所以唔想買佢

等你唔好再咁難捉摸先

豬兩次係同一隊度好 on9

冇人同路

仲斂財，你個良心呢

我都咁覺得 上次我睇佢地都唔知踢緊咩

時正手時反手

追po啦

全部反手黎-.-

唔理了 串起佢地

個個羊錢得我豬

17 out of 20 仲想點

祝瓜成隊過唔到20歳

KY 噴晒奶比你地飲-.-

朱古力自貼

5準你咁話我包爺

咪臭係 肥撚死你啦

飲左一滴

朱古力同我一樣齊陰？

對唔住善妹，對唔住包sir，細佬唔識世界

想C

朱古力定你可愛啲

係阿 我由細到大都係咁
留長過 都唔岩 齊陰最襯了

KAKI

空氣瀏海

Ho7

m巴 2030冇變?

傾下計姐

我唔係囉 果幾條毛咪撚剪啦屌
見到果d次次都想一野拍落去pat陰到

g chi 包蛇

請你一定要繼續出

我都豬

留名等七點重心

有ky同書包都會豬=.=

你曼聯又羊-.-

請開抽15派3仲有位？lm

買了ajax

我講左全年重心最聯啦-.-
馬會咁高水派錢錢

我都想自貼了

睇你個名就知抵4-.-
連愛隊都唔GCHI

白紙不了

565日前，你有講緊wor

仲有無 留

又話盲粉，對u好失望

你尋晚唔係補飛咩

派me呀

原來係商爺 失覺

補飛咪又係嬴

呢個真 你改名啦-.-

唔係 all in 成副身家

你叫25肥gay牙啦

請我譚

好無聊 連番左10日工好攰

渣-.-

10日

再出來打羽毛波我請

聽日放假

跟盧又羊...

heajai buy jor 幾多

下2信禮拜要連番14日

之前冇pt交更我連返一個月

好少jar

咁請佢地番黎做乜鳩 炒曬佢地算啦

call 哈狗

賭職

出咁多糧 派我

50

出街仲攰過番工

strong

以前一星期7日 連踩兩更都試過-.-

一直用緊一樣野 然後另一個牌子出左 貴起碼1倍多啲 點好呢 買邊款好👉🏿👈🏿

1 左右
2 軍醫
3 福仔
4 善寶
5 盧
6 朱
7 君子
8 乳
9 尖逼
10 亞盤
11 托尼
12 謝
13 角大
14 變身
15 香

公私是我家

咩黎?

咩黎先

Condom?🤔

咩黎

咩牌子

用牛油盒

一定要中我

買另一款
試過唔好用就以後都唔好買

Why not both

香香中硬
唔中靖重抽

當然是支持環保

嗨

你又岩

我唔知佢出咩

師傅

大家有無跟我4點重心，我4:01我已經cashed

想收買肥朱迷me了

Lo 我超主隊得唔得 番工買錯左

對肥雞好失望 又話獌連粉

巧克力妹又贏

冇跟

頂完個4.5s 同10.5s 想食土匪定定驚🚬

miss左

你買咗咩

點解。。。。

但好貴又唔捨得 一陣原來冇分別甚至仲差就肉都痛😭

直接派

好無聊 連續o左200日千

無阿 大波波豬左

最緊要安全

沙特下盤 3.5 6.5s

書包+ky,我唔明點解仲會有人輸錢

面霜 粉底 香水？

是一種化妝用的東西

6.5s

買雪肌精比你用

屌你日日都嬴錢 算得係咩

7:00仲有重心，頭先都出咗，希望大家跟

7:01又可以cashed

5出料